{
    "maintainer": null,
    "private": false,
    "maintainer_email": null,
    "revision_timestamp": null,
    "keywords": [
        {
            "display_name": "union",
            "name": "union"
        },
        {
            "display_name": "fran\u00e7ais",
            "name": "fran\u00e7ais"
        },
        {
            "display_name": "opinion",
            "name": "opinion"
        },
        {
            "display_name": "europeenne",
            "name": "europeenne"
        },
        {
            "display_name": "flash",
            "name": "flash"
        },
        {
            "display_name": "polls",
            "name": "polls"
        },
        {
            "display_name": "surveys",
            "name": "surveys"
        }
    ],
    "metadata_modified": "2019-02-06T15:18:37",
    "temporal_granularity": "",
    "concepts_eurovoc": [],
    "license_id": null,
    "type": "dataset",
    "resources": [
        {
            "mimetype": null,
            "mimetype_inner": "",
            "hash": "",
            "description": "Volume: FL387 VolumeA",
            "format": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/ZIP",
            "url": "http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/downloadODP/?BDA1BE08666B1939A0C51215C9545567",
            "created": "2015-01-12",
            "tracking_summary": null,
            "name": "Link to FL387 VolumeA.zip",
            "state": "",
            "last_modified": "",
            "download_total_resource": "0",
            "url_type": null,
            "position": null,
            "iframe_code": "",
            "datastore_active": false,
            "id": "http://data.europa.eu/88u/distribution/57a4fe80-eefc-403c-a56b-87a9a7190cbc",
            "resource_type": "http://publications.europa.eu/resource/authority/distribution-type/DOWNLOADABLE_FILE",
            "size": ""
        },
        {
            "mimetype": null,
            "mimetype_inner": "",
            "hash": "",
            "description": "Volume: FL387 VolumeAP",
            "format": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/ZIP",
            "url": "http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/downloadODP/?4FB0E86934D215936A3CE0A8CBABF675",
            "created": "2015-01-12",
            "tracking_summary": null,
            "name": "Link to FL387 VolumeAP.zip",
            "state": "",
            "last_modified": "",
            "download_total_resource": "0",
            "url_type": null,
            "position": null,
            "iframe_code": "",
            "datastore_active": false,
            "id": "http://data.europa.eu/88u/distribution/dded5021-de0f-44b0-8f6e-23f1bcd84e03",
            "resource_type": "http://publications.europa.eu/resource/authority/distribution-type/DOWNLOADABLE_FILE",
            "size": ""
        },
        {
            "mimetype": null,
            "mimetype_inner": "",
            "hash": "",
            "description": "Volume: FL387 VolumeC",
            "format": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/ZIP",
            "url": "http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/downloadODP/?EB22A26AF129BFC200C9E998B80260CC",
            "created": "2015-01-12",
            "tracking_summary": null,
            "name": "Link to FL387 VolumeC.zip",
            "state": "",
            "last_modified": "",
            "download_total_resource": "0",
            "url_type": null,
            "position": null,
            "iframe_code": "",
            "datastore_active": false,
            "id": "http://data.europa.eu/88u/distribution/e39916f8-5e0a-4705-8322-cb1c849103bf",
            "resource_type": "http://publications.europa.eu/resource/authority/distribution-type/DOWNLOADABLE_FILE",
            "size": ""
        },
        {
            "mimetype": null,
            "mimetype_inner": null,
            "hash": "",
            "description": "",
            "format": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/OP_DATPRO",
            "url": "http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/PublicOpinion/index.cfm/Survey/getSurveyDetail/instruments/FLASH/surveyKy/1114",
            "created": null,
            "tracking_summary": null,
            "name": "Detailed information on public opinion website",
            "state": null,
            "last_modified": null,
            "download_total_resource": null,
            "url_type": null,
            "position": null,
            "iframe_code": null,
            "datastore_active": false,
            "id": "http://data.europa.eu/88u/document/7c6f5e50-ba6e-4f07-a6e9-042096b9b850",
            "resource_type": "http://publications.europa.eu/resource/authority/documentation-type/DOCUMENTATION_MAIN",
            "size": null
        }
    ],
    "interoperability_level": null,
    "name": "S1114_387",
    "isopen": true,
    "accrual_periodicity": "",
    "owner_org": "dbda9968-cb1e-47c3-b115-245a057e4d4a",
    "geographical_coverage": [
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/FRA"
    ],
    "revision_id": null,
    "identifier": "S1114_387",
    "version_description": "",
    "extras": [],
    "relationships_as_object": [],
    "tag_string": null,
    "temporal_coverage_to": "",
    "num_tags": null,
    "views_total": "0",
    "id": "S1114_387",
    "metadata_created": "2015-02-03 06:08:09.789445",
    "modified_date": "",
    "capacity": "public",
    "author": null,
    "author_email": null,
    "type_of_dataset": [],
    "state": null,
    "version": "v1.00",
    "creator_user_id": null,
    "status": "http://data.europa.eu/euodp/kos/dataset-status/Completed",
    "num_resources": 3,
    "description": "Le pr\u00e9sent rapport est structur\u00e9 en trois grandes parties, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9es d'un pr\u00e9ambule pr\u00e9sentant l\u2019\u00e9volution des perceptions g\u00e9n\u00e9rales qu\u2019ont les Fran\u00e7ais de la construction europ\u00e9enne. Dans une premi\u00e8re partie, il aborde les r\u00e9ponses face \u00e0 la crise \u00e9conomique\n\u00e0 travers l\u2019analyse du rapport des Fran\u00e7ais \u00e0 la mondialisation, mais aussi leurs constats et attentes sur l\u2019\u00e9chelon le plus pertinent pour agir. Dans une deuxi\u00e8me partie, il creuse la mani\u00e8re dont les Fran\u00e7ais abordent les \u00e9lections europ\u00e9ennes de 2014 : quel int\u00e9r\u00eat ils y portent, leur connaissance du lien renforc\u00e9 entre leur vote et la d\u00e9signation du Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne, mais aussi les attentes \u00e0 l\u2019\u00e9gard de la campagne \u00e9lectorale. Enfin, dans une troisi\u00e8me partie, sont abord\u00e9es les attentes des Fran\u00e7ais \u00e0 l\u2019\u00e9gard de l\u2019Union europ\u00e9enne en 2020.\n#####The results by volumes are distributed as follows:\n* Volume A: Countries\n* Volume AA: Groups of countries\n* Volume A' (AP): Trends\n* Volume AA' (AAP): Trends of groups of countries\n* Volume B: EU/socio-demographics\n* Volume B' (BP) : Trends of EU/ socio-demographics \n* Volume C: Country/socio-demographics\n  ----\nResearchers may also contact GESIS - Leibniz Institute for the Social Sciences: [https://www.gesis.org/eurobarometer](https://www.gesis.org/eurobarometer)",
    "title": "Flash Eurobarometer 387: Les Fran\u00e7ais et l'Union europ\u00e9enne",
    "temporal_coverage_from": "",
    "tracking_summary": "0",
    "groups": [
        {
            "title": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/GOVE"
        }
    ],
    "relationships_as_subject": [],
    "language": [
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/language/ENG"
    ],
    "alternative_title": "Citoyennet\u00e9/Elections europ\u00e9ennes",
    "url": "http://ec.europa.eu/public_opinion/archives/flash_arch_390_375_en.htm#387",
    "release_date": "2015-01-19",
    "license_title": null,
    "rdf": null,
    "license_url": "http://data.europa.eu/euodp/kos/licence/EuropeanCommission",
    "organization": {
        "name": "commu",
        "title": "Directorate-General for Communication"
    }
}