{
    "maintainer": null,
    "private": false,
    "maintainer_email": null,
    "revision_timestamp": null,
    "keywords": [
        {
            "display_name": "opinion",
            "name": "opinion"
        },
        {
            "display_name": "information",
            "name": "information"
        },
        {
            "display_name": "polls",
            "name": "polls"
        },
        {
            "display_name": "surveys",
            "name": "surveys"
        },
        {
            "display_name": "responsables",
            "name": "responsables"
        },
        {
            "display_name": "flash",
            "name": "flash"
        },
        {
            "display_name": "\u00e9cole",
            "name": "\u00e9cole"
        },
        {
            "display_name": "soci\u00e9t\u00e9",
            "name": "soci\u00e9t\u00e9"
        }
    ],
    "metadata_modified": "2019-02-06T15:49:36",
    "temporal_granularity": "",
    "concepts_eurovoc": [],
    "license_id": null,
    "type": "dataset",
    "resources": [
        {
            "mimetype": null,
            "mimetype_inner": "",
            "hash": "",
            "description": "Volume: FLASH94",
            "format": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/ZIP",
            "url": "http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/downloadODP/?FF586D7E42037EB38B18BDFB246049C4",
            "created": "2015-01-07",
            "tracking_summary": null,
            "name": "Link to OP_FLASH94.zip",
            "state": "",
            "last_modified": "",
            "download_total_resource": "0",
            "url_type": null,
            "position": null,
            "iframe_code": "",
            "datastore_active": false,
            "id": "http://data.europa.eu/88u/distribution/65864e9b-d18c-4141-be83-708af99e6c41",
            "resource_type": "http://publications.europa.eu/resource/authority/distribution-type/DOWNLOADABLE_FILE",
            "size": ""
        },
        {
            "mimetype": null,
            "mimetype_inner": null,
            "hash": "",
            "description": "",
            "format": "http://publications.europa.eu/resource/authority/file-type/OP_DATPRO",
            "url": "http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/PublicOpinion/index.cfm/Survey/getSurveyDetail/instruments/FLASH/surveyKy/8",
            "created": null,
            "tracking_summary": null,
            "name": "Detailed information on public opinion website",
            "state": null,
            "last_modified": null,
            "download_total_resource": null,
            "url_type": null,
            "position": null,
            "iframe_code": null,
            "datastore_active": false,
            "id": "http://data.europa.eu/88u/document/94b0c481-93d0-4264-92b3-10c2e12f936e",
            "resource_type": "http://publications.europa.eu/resource/authority/documentation-type/DOCUMENTATION_MAIN",
            "size": null
        }
    ],
    "interoperability_level": null,
    "name": "S8_94",
    "isopen": true,
    "accrual_periodicity": "",
    "owner_org": "dbda9968-cb1e-47c3-b115-245a057e4d4a",
    "geographical_coverage": [
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/LUX",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/ITA",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/PRT",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/NLD",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/SWE",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/BEL",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/AUT",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/DNK",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/DEU",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/FIN",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/ESP",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/GBR",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/FRA",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/IRL",
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/country/GRC"
    ],
    "revision_id": null,
    "identifier": "S8_94",
    "version_description": "",
    "extras": [],
    "relationships_as_object": [],
    "tag_string": null,
    "temporal_coverage_to": "",
    "num_tags": null,
    "views_total": "286",
    "id": "S8_94",
    "metadata_created": "2015-02-03 06:09:11.370615",
    "modified_date": "",
    "capacity": "public",
    "author": null,
    "author_email": null,
    "type_of_dataset": [],
    "state": null,
    "version": "v1.00",
    "creator_user_id": null,
    "status": "http://data.europa.eu/euodp/kos/dataset-status/Completed",
    "num_resources": 1,
    "description": "Ce sondage s'est attach\u00e9 \u00e0 quelques facetttes de la problematique complexe et s'int\u00e9resse sp\u00e9cifiquement aux \u00e9tablissements d'enseignement: \u00e9coles et coll\u00e8ges de niveaux primaiure, secondaire, ou technique/professionnel.\n#####The results by volumes are distributed as follows:\n* Volume A: Countries\n* Volume AA: Groups of countries\n* Volume A' (AP): Trends\n* Volume AA' (AAP): Trends of groups of countries\n* Volume B: EU/socio-demographics\n* Volume B' (BP) : Trends of EU/ socio-demographics \n* Volume C: Country/socio-demographics\n  ----\nResearchers may also contact GESIS - Leibniz Institute for the Social Sciences: [https://www.gesis.org/eurobarometer](https://www.gesis.org/eurobarometer)",
    "title": "Flash Eurobarometer 94: Responsables d'\u00e9cole et le Soci\u00e9t\u00e9 de l'Information",
    "temporal_coverage_from": "",
    "tracking_summary": "286",
    "groups": [
        {
            "title": "http://publications.europa.eu/resource/authority/data-theme/GOVE"
        }
    ],
    "relationships_as_subject": [],
    "language": [
        "http://publications.europa.eu/resource/authority/language/ENG"
    ],
    "alternative_title": "Responsables d'\u00e9cole et le Soci\u00e9t\u00e9 de l'Information",
    "url": "http://wcmcom-ec-europa-eu-wip.wcm3vue.cec.eu.int:8080/public_opinion/archives/flash_arch_099_080_en.htm#94",
    "release_date": "2015-01-19",
    "license_title": null,
    "rdf": null,
    "license_url": "http://data.europa.eu/euodp/kos/licence/EuropeanCommission",
    "organization": {
        "name": "commu",
        "title": "Directorate-General for Communication"
    }
}